尋國泰貨運HR妹妹

前排八月頭報左國泰空運服務主任Interview 個陣有個應該係九十後既HR妹妹幫我對資料 好好笑容又幾靚 重點係有啲異國風情既感覺 少少ABC/混血feel 我唔記得帶cert佢又笑笑口好nice咁話可以後補個陣已經幾留意佢 之後有offer上黎簽約都係佢幫我手 諗住睇佢staff card又睇唔清楚又唔敢問佢咩名 咁唯有等遲啲上人事部或者係canteen巧遇下佢啦, 點知成個幾禮拜都冇再見過佢.....有冇人知佢係咪被辭職？又有冇人知佢咩名 眼大大， 中長頭髮偏啡， 上次見佢係著白色恤衫我見人事部都唔算多人應該幾易認 希望可以識下佢

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

係咪intern?

唔肯定係咪 不過都唔似係full time

推呀 有冇人知佢係俾人炒定點呀

HR唔多人 我諗我知你講邊個

有冇佢ig / fb

過左咁耐竟然俾我係荔景轉車見到佢唔翻工着得放好多有大奶奶睇